巴絲們點同自己條仔/女講自己心入面諗法

同女朋友講過好多次我好憎佢做乜乜乜
每次佢都會話改然後又冇
最後到我真係嬲佢先改一改
想同佢傾下講番個原因 佢又會話番我小氣
到底點先同到女人講呢d話題

on9女人無得救
本身咩質素咪溝翻d咩女

佢唔係差佢會氹番我
但個重點係因為佢做咗d我唔想佢做嘅嘢 又唔改所以我先嬲

有冇巴絲可以分享下

有女就死開啦

就咁講咋嘛
我同另一半每次鬧完交都會講返大家諗咩
亦都會講返唔鍾意對方啲咩

要人改變好難
不如改變自己對件事既睇法重易

如果明知你唔鐘意仲做就 點講都無用啦

我係個d好中意表達自己點諗 有事直接拎岀黎講再解決既人黎 所以多數我都係夜晚行行下岩feel就講
但男朋友係個種收埋晒 覺得唔講岀黎好快就無事 唔中意又唔會岀聲既人黎 佢就永遠都係去到兩個人嘈分手先肯開口